\documentclass[12 pt]{article}

\usepackage{tikz}
\usepackage{listings}
\usepackage[tightpage,active]{preview}

\PreviewEnvironment{lstlisting}
	
\begin{document}

	\lstset{
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily\bfseries\color{cyan!50!black},
	frame=lines,
	mathescape,
	keywordstyle=\color{green!50!black},
	keywordstyle=[2]\color{red!50!black},
	stringstyle=\color{black!70},
	commentstyle=\itshape\color{black!30},
	identifierstyle=\bfseries\color{black},
	escapeinside={(*@}{@*)}}
	
	
	\lstdefinelanguage{JavaScript}{
	morekeywords={break,case,catch,continue,debugger,default,delete,do,else,finally,
	  for,function,if,in,instanceof,new,return,switch,this,throw,try,typeof,var,void,while,with},
	morekeywords=[2]{class,enum,export,extends,import,super,implements,interface,let,package,private,protected,public,static,yield},
	morekeywords=[3]{prototype},
	morestring=[b]{"},
	morestring=[b]{'},
	morecomment=[l]{//},
	morecomment=[s]{/*}{*/},
	moredelim=[is][stringstyle]{@<}{>@}, %<--- custom, invisible delimiters for highlighting ``unquoted'' strings
	}

\begin{lstlisting}[language=JavaScript, backgroundcolor=\color{yellow!25}]
// field default for read of property 
[scriptsucupira]

diretorio_de_armazenamento_de_cvs : @<./cache/uninove/uninove/cache>@ 
diretorio_de_armazenamento_de_doi : @<./cache/uninove/uninove/doi>@

email_responsavel_conjunto_cursos : teste@uninove.br


modelo_aluno : ./modelos/AL-Alunos.config

modelo_professor: ./modelos/CV_Prof.config

modelo_linha_pesquisa: ./modelos/LP-XXXX.config

modelo_programa_com_alunos: ./modelos/PR-AL-Programa.config

modelo_programas_com_alunos: ./modelos/PR-AL-Programas.config

modelo_programa: ./modelos/PR-Programa.config

modelo_programas: ./modelos/PR-Programas.config

modelo_programa_datas: ./modelos/PR-Programa-Datas.config

modelo_programas_datas: ./modelos/PR-Programas-Datas.config



dataset_professores: U9-Professores.csv

dataset_alunos: U9-Alunos.csv

separador_csv: \t



Universidade_Abreviado : uninove

Universidade_Completo : Universidade Nove de Julho



Programa_Abreviado_1 : uninove

Programa_Completo_1 : Universidade Nove de Julho - Stricto Sensu

Programa_Alunos_1:



###########SOCIAIS#################

Programa_Abreviado_11 : Sociais

Programa_Completo_11 : Ciências Sociais Aplicadas

Programa_Alunos_11:



Programa_Abreviado_111 : PPGA

Programa_Completo_111 : Programa de Pós-Graduação em Administração

Programa_Alunos_111 : D-PPGA, M-PPGA

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_111 : ./qualis/qualis_admin_journal_2012.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_111 : ./qualis/qualis_admin_journal_2012.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_111: Administração





Programa_Abreviado_112 : MPA

Programa_Completo_112 : Mestrados Profissionais em Administração

Programa_Alunos_112 :

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_112 : ./qualis/qualis_admin_journal_2012.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_112 : ./qualis/qualis_admin_journal_2012.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_112: MPA





Programa_Abreviado_1121 : MPA-GP

Programa_Completo_1121 : Gestão de Projetos

Programa_Alunos_1121 : MPA-GP



Programa_Abreviado_1122 : MPA-GeAS

Programa_Completo_1122 : Gestão Ambiental e Sustentabilidade

Programa_Alunos_1122 : MPA-GeAS



Programa_Abreviado_1123 : MPA-GE

Programa_Completo_1123 : Gestão do Esporte

Programa_Alunos_1123 : MPA-GE



Programa_Abreviado_1124 : MPA-GS

Programa_Completo_1124 : Gestão em Sistemas de Saude

Programa_Alunos_1124 : MPA-GS



Programa_Abreviado_113 : PPGD

Programa_Completo_113 : Programa de Pós-Graduação em Direito

Programa_Alunos_113: M-PPGD

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_113 : ./qualis/qualis_direito_journal_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_113 : ./qualis/qualis_direito_journal_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_113: Direito





###########SAUDE#################

Programa_Abreviado_12 : Saude

Programa_Completo_12 : Saúde

Programa_Alunos_12:





Programa_Abreviado_121 : PPGM

Programa_Completo_121 : Mestrado em Medicina

Programa_Alunos_121 : M-PPGM

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_121 : ./qualis/qualis_Medicina_1_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_121 : ./qualis/qualis_Medicina_1_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_121: Medicina I



Programa_Abreviado_122 : PPGB

Programa_Completo_122 : Pós Graduação em Biofotônica aplicada a Ciências da Saúde

Programa_Alunos_122 : M-PPGB,D-PPGB

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_122 : ./qualis/qualis_Medicina_II_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_122 : ./qualis/qualis_Medicina_II_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_122: Medicina II



Programa_Abreviado_123 : PPGCR

Programa_Completo_123 : Pós Graduação em Ciências da Reabilitação

Programa_Alunos_123 : M-PPGCR,D-PPGCR

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_123 : ./qualis/qualis_Educacao_fisica_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_123 : ./qualis/qualis_Educacao_fisica_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_123: Educação Física





############ Exatas #######################

Programa_Abreviado_13 : Exatas

Programa_Completo_13 : Ciências Exatas

Programa_Alunos_13:



Programa_Abreviado_131 : PPGI

Programa_Completo_131 : Stricto Sensu em Informática e Gestão do Conhecimento

Programa_Alunos_131: M-PPGI, D-PPGI

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_131 : ./qualis/qualis_interdisciplinar_journal_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_131 : ./qualis/qualis_interdisciplinar_journal_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_131: Interdisciplinar


Programa_Abreviado_132 : PPGEP

Programa_Completo_132 : Programa de Pós-Graduação em Engenharia de Produção

Programa_Alunos_132: M-PPGEP

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_csv_132 : ./qualis/qualis_enge_3_journal_2014.csv

Programa_arquivo_qualis_de_periodicos_pdf_132 : ./qualis/qualis_enge_3_journal_2014.pdf

Programa_area_de_avaliacao_qualis_132: Engenharia III


###############Humanas ####################

#Programa_Abreviado_14 : Humanas

#Programa_Completo_14 : Stricto Sensu em Ciencias Humanas

#Programa_Alunos_14:



#Programa_Abreviado_141 : Educacao

#Programa_Completo_141 : Stricto Sensu em EducaÁ„o

#Programa_Alunos_141:



#Programa_Abreviado_1411 : PPE

#Programa_Completo_1411 : Programa de Pos-Graduacao em Educacao

#Programa_Alunos_1411:



//Programa_Abreviado_1412 : PPPE

//Programa_Completo_1412 : Programa de Pos-Graduacao em Praticas Educacionais

//Programa_Alunos_1412:

/*#########################################*/


\end{lstlisting}
\end{document}